會計文員搵萬四

如題，係咪好撚低？
好想轉行但冇方向

唔想考牌呀，做左兩三年了

Local firm 會計師都冇啦
Account clerk 20k…

入正苦

都係其中一個目標

都要有牌先有得升

14k算好啦

未臭係，簽得名都未必過到20，咁撚大想頭

年資? 不過其他路都唔係易行

推一推，想轉工程果行
但好迷茫

文員黎講算唔錯